香港人種族滅絕計晝已啟動

早幾個月場抗爭運動時我已經講過好多次港共最終目的留港不留人 唔好咁天真仲以為係單純嘅「無能」
當香港人都滅埋族後全支那將無人可以再反抗支共

The clock is ticking, get prepared

消滅高齡人口達至少康家庭
大刀闊斧解決人口老化

子彈+坐監 vs 病毒
共產黨你收皮啦

人類總要犯同樣錯誤,係要爆到九彩先黎做野,又事後孔明

係咪要香港人口一半人染病先肯做野?

你未訓醒 趁今日仲係假快去訓多陣

你睇下個stat再講，邊個話你知 WARS無改良對年輕感染力同埋無加抗熱落去
呢隻毒本身係準備放係new York， London 等地

黨嘅角度死埋都冇所謂

推

全港三罷

有撚咁先進咩，你估玩遊戲咩
有咁勁就可以改到只TARGET白人喇

聽日睇香港人有冇雷囉

抗熱耐寒係唔同病毒本身有，感染力強就係混合混出嚟
對人種特別勁嘅毒唔係因為基因面係當地水土同食物習俗有關，比啲常識啦

Push

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

常識﹖
你讀過生物學未﹖

我意思係大學